世界上许多地方，如非洲和南美洲，缺乏大气监测站——因此，除了中国之外，还有哪些国家对最近CFC-11排放量的上升和下降负有责任，这仍然是一个谜。氟氯化碳排放量的下降使臭氧层的空洞回到了关闭的轨道上| Maria Temming | 2021年2月10日|科学新闻
生动的气氛和频繁的喜剧对话使这部精雕细琢的小说生气勃勃。两部历史神秘小说将读者带入过去，同时让他们猜测|克莱尔·麦克休| 2021年2月8日|华盛顿邮报|
他指出，这些大气事件会影响无线电信号在空气中传播的方式。空间站传感器观察到了“蓝色喷射”闪电形成的奇怪程度|玛丽亚·特明| 2021年2月2日|学生科学新闻
目前尚不清楚这些寒冷的大气是否会影响土拨鼠在周二告诉我们天气命运的神秘力量。周日风暴过后的第二天，这里仍然有降雪的迹象。|马丁·威尔| 2021年2月2日|华盛顿邮报
对于气候变化预报员来说，最大的问题之一是大气气溶胶如何形成云，从而帮助地球降温。船舶废气研究高估了污染改变云的冷却|卡罗琳·格拉姆林| 2021年2月1日|科学新闻
亲爱的小偷是值得滥用的批评形容词哲学，大气，和精通。一部几乎不可能被评论的小说|尼古拉斯·曼库西| 2014年12月28日|每日野兽
然而，99%以上的气候学家、大气科学家和其他专家都同意这一事实。极端天气？责怪《末日泰晤士报》|杰·迈克尔森| 2014年11月28日|每日野兽
卡雷尔在一部阴郁、大气的电影中表现出色，但钱宁·塔图姆和马克·鲁法洛表现更好。Channing Tatum是《猎狐人》的真正明星，Nico Hines，2014年10月23日，《每日野兽》
然而，吉他常常给人的感觉仅仅是大气；要么是设计得不起眼，要么就是在混搭中迷失了方向。U2慷慨地给了我们一张糟糕的专辑，在公司的乳头上很烂|汉普顿·史蒂文斯| 2014年9月13日|每日野兽
他对严酷和令人不安的事物的关注是美丽的，并且变得有节奏、有气氛和令人上瘾。特朱·科尔敏锐的目光没有放过任何人，包括本杰明·莱塔尔（Benjamin Lytal）2014年7月9日《每日野兽》（DAILY BEAST）
在瓦特真空发动机中，纽科门大气中的蒸汽压力保持不变。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
剥了皮的芦苇是靠不住的；大气变化会影响它们，使它们走调。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
汽缸被排放到锅炉顶部，就像纽科门的大气发动机一样，没有汽缸盖。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
在这些漩涡中，相邻海域的大气压力差异很大。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
大气中的空气，若并没有它通常所含的水，那个么它的热容量就很小。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒